依一幕好撚型

個bgm
個配音都好正

Galaxian Explosion

push

冇人欣賞

呢招我出

巨蟹

你同我跪喺度

撒加既銀河星爆應該係咁多招技中最霸氣。

絕對係